黑色分化警告

見到分化po請冷處理

［正視聽］大家唔好再嘈啦

不分化不割蓆

我獻條計俾大家
俾少少時間大家消化下
睇下你地跟唔跟

2330hrs
大家坐曬落地下
唔好出聲
頭望地下
手牽隔離手
用呢個舉動俾全世界睇我地並不暴力
去到呢個時候
有手足要衝
就肯定係鬼

贊同就forward
攞民心！救香港
我睇tg 見到